《金融時報》：中國政府下令封殺Bing 內媒：因大量百度用戶湧向Bing

隨著內地搜索引擎百度傳出「已死」的消息，內地僅存的外國搜索引擎Bing也用不了。微軟發言人證實，Bing目前在中國無法使用，正考慮下一步的行動。

《金融時報》引述消息人士，指中國政府已經下令封殺Bing，又指中國聯通已確認收到通知。亦有內地傳媒指，得到Bing相關人員證實，Bing無法於內地使用，是源於大量百度用戶湧向Bing，已經組織人員修復。

基於內地嚴密的網絡審查，Google在2010年退出中國市場，而Yahoo亦在2013年，終止中國業務。但Bing一直滿足中國政府的審查要求，只要在內地網絡，或用簡體字搜尋，Bing就會自動審查內容。

2017年更進一步分為「國內版」和「國際版」，不過即使使用國際版，內容仍會受到審查。

如果Bing證實被中國封鎖的話，內地將失去最後一個主要外國搜索引擎。

#百度已死
#Bing亦亡
#還有甚麼可以用
#有線中國組

抵啦

M$都封殺

咁中美貿易談判仲有咩可以講

百度又win

Cls公司

又為侵侵送子彈

講個笑話你聽
中國：美國要開放市場、擁抱多邊主義

On撚9保護主義，仲撚有人信鄰國會開放市場咩

deal之前封埋微軟 仲有咩可以barging？
D屎橋邊個諗出黎？

所以話之前google 條印度叉信支那出支那版幾on9

配合支那就比你做生意？傻鳩黎。

支那式開放。

衛星電話上網將會喺支那流行

應該都知點都傾唔掂
咪發爛渣

點修復 ddos支那防火長城

真係聽trump講進行結構性改革
由半鎖國走向全面閉關

Bing搞成咁google會晤會終於覺得自己on9左

仲話咩開放市場，個1成都死

好呀，封殺埋Microsoft Windows, Google Android佢最好
蚑那自己整OS啦

大陸有個WPS OFFICE抄MS 但好撚垃圾

再度鎖國香港又有大茶飯食了

中國又成大贏家

美國又 Block 番百度囉。

不過海外都冇人用。

用市場嚟block百毒

由始至終都比人話佢on9 係得佢唔信

習根本唔想談判成功

要幾on9 先講得出？！

同埋百度離開支那撚有人用咩。

唔會，佢會覺得係大好機會

infra OS黎謞，支那暫時只抄到cisco 係反cap 成功。

除左hardware 賤賣，支那跟本無任何優點。

海外班NDS 實出嚟抗議

百度內有幾多成係真野?

幾時到香港

啱啱google完先知原來NDS同PSP呢兩隻過氣遊戲機縮寫同時都係講蚑那學生

個印度CEO咪又係Chinese logic 炒左佢啦

冇google 內都有大量支那人，農曆新年都可變咗春節。

比人賺不如自己賺

百度有幾廢啲人先會連Bing都照殺

口講乜都有得傾
做就完全相反
果然係支那狗

五毛又話美中大和好既

你以為唔得？成個技術偷咗去，都咪話唔得

好多年無用百度..
百度揾野跟本揾唔到
頭十頁都係廣告...

唔該美國拿拿聲學中國幫番自己企業啦
唔係一間企業點用中國成個國家鬥

百度咩事已死?

微軟自己DNS有問題，上面班友又屈大陸

俾你入咗去
百度洗搵食咩

用返hao123啦

bing 都比人封，google 仲痴返大陸度

個別事件

Search資料都係廣告同自家既文章

上面d人覺得無撚用

轉用bing

CCTVB同五毛到時可以講： 中國將所有美國搜尋器封鎖，為中美談判製造更多籌碼，中國最終或成最大贏家

中國式公平競爭

Google 睇到未呀 人地根本唔會俾你玩 最多俾d甜頭你 但又要你交用戶資料 又要交技術 攞哂就踢走你
連小市民都知 你就仲要伸個頭龜出黎俾人斬

大陸仔

所以根本無人信支那講的野

咩開放市場

不過其實你封唔封都無人信

但你封左
微軟連違心幫你講說話都唔會

貿易戰一開始都講左 點解美國商界
，國會遊說團隊 無出手幫支共

因為呢十年 國進民退 打壓外企
連好多外國公司搵唔到食

明白，原來係search 唔到出面既資料, D 人轉去用BING search 野

去返圖書館囉

search engine呢啲嘢外國嘢嚟嘅， 厲害我的國不用嘅， 遲早連網民都唔需要有呀

中共最驚嘅都唔係美國，最驚嘅係人民反佢枱

貿易談判提早停止算啦，談判緊都做呢啲嘢，違反公平貿易精神

中共最想就係直頭無search engine
全面愚民鎖國唔洗煩

近幾年都封得好勁
支那版嘅Youtube——B站
好多片都開始唔俾上載
支那班毒L都嘈緊

只係班管理層想
但中層好多人反對
之前都上過新聞
班員工講到明
Google一搞入支過濾
成個Google嘅朶就臭晒

支持M記一野cut 晒大陸windows 啲授權

即刻用左下 bing，查野第一頁全部正體，yahoo 都係，google 全殘體，你食屎啦 google ，返屋企即轉

習大大做得好，繼續咁樣，唔好俾佢停

中國人真係賤格
成日眼紅人抄襲人
你唔侵人玩就唔好怪人其他範疇例如5G唔侵你玩啦
標榜共產主義但做事又唔公平

海外強国間諜用

傻閪咪信
強国連自己憲法都可以唔守，呢d算乜呀

抵死

美帝野你地都用?
反了
中國或為成最大贏家.JPG

呢個笑話去到全世界邊應都可以令人大笑

係google set 番個地區為香港, 佢都出全部簡體?

係呀，語言指明正體

係 google真係好仆街

仲要最近超級多農場網資料，想揾game攻略，頭兩頁都係同一批資料

係 我直接search英文 無計

烈士

樓上做乜鳩

豬隊友

Bing咁垃圾都用
外國所有野既完全版入咗去，真係滅國都似

條女咩名呀烈士

護百度護到出晒面

快撚啲鎖國咪一天都光晒

google 都算有骨氣...呢樣又幾唔錯...M$呢D 無骨氣玩死左

Bing 係佢地眼中係外國野...點都好用過百度...

Google search 同youtube廣告都好多殘體字

成班兒登仔跟風屌
但我諗佢地連百度點解己死都唔知

百度都唔係搜尋引擎
純粹係班都係假資訊+騙子

Google搵中文嘢真係極廢，勁多content farm

Google有骨氣？

香港地圖

全球最大內聯網

我預設用繁體中文出唔到殘體網

Google果D成日都係每日頭條 壹讀網

「Bing無法於內地使用，是源於大量百度用戶湧向Bing，已經組織人員修復。」

問題原因：大量用戶湧向Bing
衍生問題：百度無人用
解決方法：ban咗Bing
預計結果：啲人返番百度

Search 新聞永遠hk01係頭

exactly.... 不L知所謂

唔差在封殺埋windows啦

係我眼中算係咁。做呢d你無可能咁中立。

但D 中層反對都只係基於正義, 不作惡個類思維
但佢地諗唔到, 就算你存心想作惡賺錢, 只要你唔係自己人, 中共都唔會俾錢你賺

上次用an機返大陸成部機廢既
無一樣野用到 除左大陸app

咁做唔夠盡！應該要鎖埋日本漫畫/動畫/AV資源，停止美國/歐洲電影入口！

中國式社會主義，講左好耐啦

中國根本唔係共產主義
係官僚資本主義
扮自由市場吸引外資同技術
再由官方控制市場吸錢同偷技術

上層無咩骨氣可言
中下層技術人員仲有啲良知
不過無權話事

呢個係典型一般公司現象。上層都係睇錢。

大陸跟本就唔想開放
你點滿足佢要求都好, 遲早都係封殺你
因為你唔係大陸公司同埋你會搶走共狗既利益

支那諗法好簡單
乜都用錢買
乜好嘢乜技術都想用錢買返嚟
你同佢講知識產權乜乜物物
佢覺得你係嫌錢俾得少
俾多啲你就得
你仲係唔妥協
就再俾多啲
依家貿易戰談判都係咁
美國提出咩公平貿易、保護技術、要佢守返當年WTO約定之類
支那都完全唔應
只係不斷重覆加碼話買多啲美國貨
畀錢畀錢畀錢
一味想畀錢了事

而家好多時用ddg了

上層真係睇錢就唔會痴埋中國啦

上層眼中 中國係一個龐大市場(如果佢加入到)...你好似apple 你會唔會見佢唔加入中國既市場一樣....

副主席就有得食冰冰, 人民就連上個 Bing 都唔撚得
幾時禁止埋使用 Windows, 佢地鍾意自主研發

唔好話OS,奶粉都搞唔掂

唔關外唔外國事，以前佢地都係用百度相安無事，fake都叫search到相關資料，直到而家嚴重到search唔到野，連fake news都無，打咩keyword夾雜乜Q壯陽，cancer，黃綠醫院，詐騙金融廣告，釣魚網站，塞到連百度百科都出唔到落第一頁

Bing係廢，但起碼無果d廣告同假網站

Bing廢還廢
你去到大陸無VPN
就知勁過百度好多

唔好傻啦 未見過NDS用百度，因為根本係海外就變左無用 想搵邊間食佢又冇地址，想睇地圖佢又錯

支那政府真係好正 想封就封 完全管到慘過坐監

你查乜，我求其打一樣野查下，結果係咁

試下進階搜尋>繁體中文

設左，基本野